付國豪喺中國正式證件上有兩個英文名，可能係國安？！

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

應該係
佢做「記者」時寫既野都係好撚廢，雞毛蒜皮
唔排除記者只係佢其中一個身份

記得講港共既書
都話啲左媒報紙佬係用嚟做間諜

我覺得唔止報紙佬